鵝頸橋呀！

蘋果live 鵝頸橋位目測20幾個手足比狗捉認人呀幫手！